# README #

### Задача создания пула потоков ###

Реализовать ThreadPool
Сделать 2 реализации ThreadPool
1) FixedThreadPool – Количество потоков задается в конструкторе и не меняется.
2) ScalableThreadPool - в конструкторе задается минимальное и максимальное(int min, int max) число 
потоков,
количество запущенных потоков может быть увеличено от минимального к максимальному, если при 
добавлении нового задания в очередь нет свободного потока для исполнения этого задания. При отсутствии 
задания в очереди, количество потоков опять должно быть уменьшено до значения min
